係咪個個男朋友都會不誠實使用陰莖？

有女朋友都仲會偷偷哋j其他女仔？

我唔會

係

我男友成日睇av😖

唔好咁啦
打個丁都要管住曬？

J左樓主, thx

莫竣名似我

係咪每個女朋友都不誠實使用假9？

笑左 笑埋右

哥哥你真係一個好男人

你睇嗰啲叫gv

點啊

臭piano

點解唔j我

女仔唔睇gv 睇咩-.-

買一送一。。。

你返去同啊伯打茄輪啦屎眼怪

乜屎眼啊-.-

你鍾意奶嗰啲

米屈拉 sis

想屌樓主 (有女)

啱啱J完樓主啲屎

J就一定會啦

苦主😔

你有本事咪影堆圖/片畀佢J囉

無波 無身材 全身都係肉 點影啊 點你老母

佢放咗上成人台俾人j。。。。

咁你男朋友幾慘

得罪你牙-.- 呢啲叫真愛

但佢收我兩個錢我走咗先見到買一送一
算唔算黑店

明明張圖係你send-.-
入我數

買左乜

你send嗰張仲賤

ig 見到 forward 咋-.-

樣衰真係慘

我都係之前見到save落

你係

想死

咁買左乜

做乜

無乜

點解男仔睇女打J唔得，啲女意淫韓星做老公就得

merci

Arsene

thanks me

有咩？唔覺有B嘅圖喎

你扯啦

扯咗，入得未

典啊

有女朋友都一定要打飛機

我同我女朋友各自都會打飛機

你入隻兔 咪再煩

我煮了甜水

j女朋友

沒我份

J就一定有 你唔憤氣都可以自慰㗎呢啲係唔出軌嘅灰色地帶

是想講吓我有幾叻

屌你老母

算唔算心靈上出軌

嘟咗佢啦 我都戒緊粗口

你唔做咪自己做 有咩問題

絕對唔撚算 咁女朋友j韓星唔通男朋友又要嬲佢哋j仔咩

係
佢唔俾我j洋腸

又屈

可

拉

😑

係
仲會課金買電子妓女相

on9

miss me?

J咪算好囉 又唔係屌

知衰咩啦

pull

許咗好多願>.<

流星=.=

Hi

佢會睇成人台個d咩post自己乜乜然後會save低黎j
又會成日幻想玩3p,尤其係同我扑野個陣會keep住講
唉，其實我真係聽到唔多開心囉
有同佢傾過又係咁，我明佢要j其他女有時候要自己diy
咁我都冇話唔俾睇av個d，但唔知點解到佢j女優以外既女就好反感

拉囉咩點呀

用不推文得唔得啫

今日好齊人😍

走先

一開始我用晒不推文都上咗熱門

所以切咗佢最好.

... 分手

怕多人

我個島齊人

咁除左咁佢又真係冇真出軌既😹同佢對我好好既

你冇波？
你身材好佢駛乜睇成人台

唔得。。。

好惡 嚇到我唔記得不推文。。。

😄

身材好就唔睇架啦？
你有女都會睇av，j其他女啦講經🙄

女友是用來屌不是用來J

屌

打個飛機啫又唔係叫雞

你老母呀做左你條仔之後
一街囡囡已經唔望得
想扑野又話我對你只有性
打個J又話覺得你唔吸引
做聖人你又話我性冇能
哦依家仲放我上連登
依家我係咪簽左賣鳩契呀

收聲啦毒撚

條J係我嘅，你吹咩？

鬼叫你唔正咩 中途轉基了

好過去叫雞啦
睇AV我覺得無問題
但比綠帽人戴就好有問題

咁撚誠實都叫不誠實

斬咗佢

會嘅話係咪不誠實使用陰道

唔會偷偷
直接j

牙妹

牙哥

賤男人

咩樹＝＝

無樹

無樹又blue...

你幾時番工

下禮拜

咁快放完

已經開始好𠹌sad

咪咁

做二世祖真係好爽

你

想日日打機算==

有乜機好打

無

今日訂左對啞鈴好驚中伏

好妹妹

why京

拖蛇

唔識買

你係。。。。啊哥？=.=

有分㗎咩 唔係有得自己加

唔知
買完上網睇accstore好似好伏

你又cow女

無溝

無分伏唔伏啦依啲

條j你㗎？

唔知 有關咁

希望無事

gay

不誠實使用陰道呢

最近聽朋友講佢地J緊鏗鏘集

男人成日睇av係咪正常

打個丁都要問過你？

尊重啦

尊重誰？

Keep住講真係要啲難頂想像到你有幾唔開心

臭鳩一定要屌 咁淫蕩

條陰莖由頭到尾都只係屬於個男人
點樣不誠實使用

一齊咗就無分你我🤷🏻‍♀️

你以為姐

你話頭幾次 屌下你 就話可以誠實使用姐
屌多幾十獲 唔轉j下其他野點調節番 j下咪算
好過佢出去叫雞啦

即係臭屁佬？

我女朋友唔俾我掂 (唔係淨係唔俾扑咁簡單 係揸吓上下都唔俾)
成日話我太鹹濕就係叫我自己j av 搞掂佢
到底我唔正常定佢唔正常

同偷食無分別 臭鳩應該要切柒

佢幾歲？

搵SP算

佢係咪傻傻地想都唔會咁樣兜口兜臉同條女講啊？仲要扑緊你果陣佢係咪自以為咁樣係情趣

唔好J我啲frd就夠

咁要睇你d fd 同你有咩唔同

其實陰莖既反應先係最pure 最真，唔誠實係個男朋友本身。

真
要管既話不如幫佢打

打飛機先係不誠實使用陰莖

你唔正常啦梗係，咁都唔飛佢

打丁好正常

J開男仔

扮直

你兩兄妹。。。

唔係
男朋友打完J會向我坦白
然後我會同佢講「打完就咪再搞住晒，我要打機」

係用埋其他人碌9

真係佢呀哥?

睇av打到咪幾好囉
又唔係出去搞女人

但係唔可以係身邊啲frd囉
一個唔小心分唔清現實同幻想真係做咗點算？

佢自爆過

可能

係。。。佢真係我哥哥來 勿起底

其實真係咁多人J自己fd咁癲架咩